林鄭下台真係好咩？

支持撤回
支持平反暴動罪名
支持釋放被捕人士
但唔支持林鄭下台